（武漢肺炎）越南黑客組織出手 入侵中国政府網絡搜証

【Now新聞台】越南外交部否認有黑客受命於越南政府，曾嘗試入侵中國政府網絡，以取得新型冠狀病毒的資訊，批評有關指控毫無根據。

美國網絡安全公司FireEye指，涉事的是黑客組織「海蓮花」。黑客嘗試入侵中國應急管理部和武漢市政府職員的個人和專業電郵賬戶，發送帶有追蹤連結的電郵，用戶一旦打開連結，電腦就會中毒，容許黑客非法進入其電腦。

專家認為，事件反映鄰國並不信任中國官方發放的疫情訊息，暫時不清楚黑客有沒有成功入侵中國政府網絡。

越南至今有二百多宗新型冠狀病毒確診個案，早在一月底已開始採取連串防疫措施，包括暫停向中國公民發旅遊簽證和封鎖與中國相鄰的邊境。

一早就應該要啦

越南手足

越南大戰 Hey Machine Gun

越南手足好波

加油!!

越南一直都好撐香港同反共
似乎唔奶共既都無大爆發

跟green object一齊打八爪星人

越南本身就係共，唔洗奶

越南
btw 越南妹超正

大陸d官員都係用qq唔用公司email

sorry
應該係話中共
越共因為南海爭議同中共不和
越南人普遍都仇中

2000年世仇

中國果套無可能洗到佢地腦

咩禮儀之邦
和平大國
永不稱霸

有聲

越共操控嫁

有無source
越共都係朋友黎
此共不同彼共

越共還越共

人地果隻係真共 支那果隻已經變到唔知乜

敵人嘅敵人就係朋友